M$係咪down咗?

上極都上唔到，又開唔到email，sync 啲嘢又無sync
出句"The service is unavailable."即係想點?

因為 The service is unavailable.

廢物，執柒咗佢啦

我都有呢個情況

我都係